### Tablas restful
- Tablas con los protocolos HTTP

### Los protocolos HTTP 
- Estos se ejecutan a traves de postman o insomnia
- Los resultados que nos den dependen de si la solicitud es
- GET
- POST
- PUT
- PATCH
- DELETE